共產黨：中國武肺疫苗安全有效 反對西方諸國囤貨及壟斷疫苗市場 反對中國人須打中國疫苗的「疫苗民族主義」

外交部：中國新冠疫苗安全有效

北京反駁外界對中國新型冠狀病毒疫苗可靠性的質疑，外交部發言人趙立堅強調，中國政府高度重視新冠疫苗的安全性和有效性，嚴格遵循國際規範和有關法律法規開展國際合作。 中國已經有多支疫苗正在多國開展3期臨床試驗，進展順利，亦已批准疫苗緊急使用至迄未出現嚴重不良反應病例，至今的臨床實驗數據初步顯示，中國疫苗具有較好的安全性和有效性。阿聯酋及巴林等國已經批准國藥集團滅活疫苗的註冊，並提出採購。此外，權威研究顯示，中國研發的滅活疫苗更能借助現有的冷鏈體系進行儲存和運輸，不會增加額外運輸成本，普及性將更廣。

趙立堅指，國際社會應摒棄零和思維，共同反對損人利己、囤積居奇、蠻橫壟斷的行徑，尤其要反對“疫苗民族主義”。

原文網址：

中國特式嘅精神分裂

磁能線，人地有疫苗，你又有，俄羅斯大佬又有，貴國可以內循環，何來壟斷？

條撚樣up乜柒
中國疫苗好有效又洗乜買外國疫苗？漢奸？

講到自己疫苗咁叻又屌人地唔賣比自己
傻撚左

支那貨咁好你走去用洋鬼子啲嘢？ 漢奸走狗賣国賊

乜Q都話人「壟斷」，即係凡親人地有技術而你無就係壟斷？

乜撚嘢邏輯？
自己讚自己疫苗有效，但人哋叫你打自己疫苗又屌
跟住自己又要買外國貨
跟住人哋唔打你疫苗又屌啊？

咪喺
又話人哋「疫苗種族化」
你自己內需內循環咪得囉！
又叫人哋唔好干涉中國內政
共產黨真係矛盾

咪係，共匪語無倫次，笑撚死人！

都話左係支那國放毒架啦
整隻疫苗出黎又無副作用

你都話自己疫苗有效, 咁仲要外國既把撚咩

結論係「滯銷」！

真係開始聽唔明佢講乜

堅毅春爽

人地已經打緊仲囤乜9
反而中國第一個衝出黎話研究到
宜家有幾多中國人打左？
你地囤埋啲貨去邊

又唔見習近平冚家公開打疫苗？

所以中国疫苗

有效定冇效，自己知自己事

睇一次，笑一次